正式宣布邊個衝中聯辦同射軍營既都係鬼

中聯辦極多黑警
唔好聽啲鬼講去送頭

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

今日全和理非，唔好衝，要攞返機場失分，要攞埋世界報纸頭條，唔好衝，幫手散出去！！！

用雷射筆射軍營好鬼

一早傳今日有人專登搞軍營
等老解有籍口

勿去中聯辦
今日和理非
行完就返屋企！

推

推，唔好送頭，今日係要比世界睇到我地係和理非

千其唔好衝 唔好去中聯辦！
今日係和理非舞台
試下搵一日唔衝住 要衝都第日！
唔該大家合作
各有各做 俾一日和理非
唔好俾佢得逞

呀蛇，咪撚再係連登開po呃人去中聯辦啦傻閪
冇人聽你講架啦

721 811
今日和理非，到中環現回家

不了

推下

自己睇

Tui

pisg

和理非日